[中世紀MMORPG] Life is Feudal

官網 :
Discord :
TG Group :

Life is Feudal係一隻中世紀做背景，主要係生活型既MMO，由玩家營運世界既一款遊戲，入面國與國之間既外交，交易，內政等等都係由玩家一腳踢
您可以同其他玩家組成一條小村莊，慢慢將佢發展成一個城邦，甚至係一個國家。
但係呢段時間唔好以為無乜野做，其實呢隻game十分detail。
由整把劍講起，首先係劍身你要搵石匠幫手整個劍模先，再比鐵匠去鑄劍身，但係鐵你又要搵礦工幫你挖，
之後再搵木匠整劍柄，然後將兩樣野合埋先做到把劍。
到左後期你可以帶兵去攻人地城搶資源。

同埋隻Game係有繁體中文架, 唔洗驚唔識字!

————————————————————————————

遊戲截圖：

————————————————————————————

最低配置
OS (64-bit): Windows 7 (SP1), Windows 8.1, Windows 10
Processor (AMD): Phenom II X4 with at least 2,5 GHz
Processor (Intel): Core i5 with at least 2,5 GHz
Memory: 4GB RAM
Graphics card (AMD): Radeon™ HD 5850
Graphics card (NVIDIA): GeForce® GTX 460
DirectX: 11.0
Online Connection Requirements: 2048 KBPS or faster
Broadband Internet connection
Hard-drive space: 20GB

由於依家係封測階段，所以加入係要收費，但係上左Open Beta就會係轉Free to Play
收費如下

push

可唔可以講下點打交 睇條片斬擊係有分方向 係咪可以格劍

唔介意睇英文既可以睇呢條片, 佢一定會詳細過我講

有無tg谷

有啊 #1最頂放左出黎

好似幾得意

好講分工
所以越多人越好玩
基本上你起村 城之類
都會寫埋落地圖顯示出黎

所以隻Game要越多人先玩得越掂

當你個城有十到三十個玩家就會好正

留名幫推

幾吸引，打鬥佔幾多度？

20%左右

唔止
我見台灣仔公會果邊一日到黑都唔太和平
可能佢地周圍多公會

佢地係咪同人傾唔掂數咋，鬼佬好多Roleplay唔會亂Raid人

土地問題

我地上小島係正確既

好似幾過癮

有無得夜晚偷偷地燒左人地條村?

至少我唔會推薦你去咁做先，惹麻煩＝比人攻城

好耐好耐之前見到有隻GAME話會有呢D系統
睇下係咪就係呢隻
係咪又係玩到返工咁先可以出去打交

要一段長時間先會有靚既鐵器

優化好似有D差 買最平個個試下水溫先

優化唔太差，但係動作仲有待改善

LM 好似幾有趣但都幾貴 唔知有冇伏

中間要係咁刷

你當細緻版minecraft咁玩

幾正咁 但無fd 好玩咩

你入黎一齊玩我地咪你朋友囉 唔會剁自己人既

所以咪有呢個post推廣下

Lag唔lag

唔lag

好似幾有趣

不過撞正天堂m出檔期 無咩時間玩

手機game真係除左CQ無心機玩

童年回憶既野

留名待玩

ro我都頂唔順 出龍族就話姐

唔洗待玩，買啦一齊玩

諗起之前隻of kings and men ,中哂伏

正想咁講

隻野個 Epic mode出左未

生活起屋型既game呢幾年出得唔少 中過唔少伏 尤其是呢種未正式營運就收你錢

未,真係epic fail,而家入server 得對打

果陣發起人我有份，對唔住

當日有join過高登group玩
重揀晒地區國家
結果得啖笑

呢隻都係睇定d先，當幫手推post

咁冇人知佢咁鳩嘅
而且佢又有出過epic mode, 又過得一陣

出左都兩三年，依家唔買既1月上公測再join我地啦，
早買早享受啫

我都有入D團到練陣法
一直冇機會用

盾陣教練揮手

lm

放工前一推

我

比你斷左我十連

好老實講 呢類game我都好鐘意
但係面對現實 而家根本唔會有咁多人長期玩住一隻game仲要係咁多野做既game

你又唔肯佢又唔肯個個都唔肯結果就係無人玩,
依家就係自己要行第一步出黎去慢慢吸人玩

同埋你估淨係香港人要返工返學咩, 鬼佬咪又係咁玩

兩邊返工時間都可以拎黎比
樓主ho ball

返文職咪又係9粒鐘, 每個唔同職業既返放都唔同,
同埋你係鐘意打機既, 有幾多時間都會抽到出黎, 話無時間玩根本籍口

目前你地有幾多人?

7-10

M&B?

完全兩回事, 呢隻唔係快餐速食
係要由0開始慢慢起家再同其他公會交流或打

呢排炒住股玩隻上古世紀，一到夜晚lag到傻 完全係server問題

所以先擔心呢隻會唔會lag

我玩咁耐就未試過server side lag, 但係有時你重登就要download d server野
因為個世界每秒都有玩家改變緊地型

我淨係鍾意一對一隻抽

咁既話你等玩kingdom come啦, 呢隻combat絕對係一流

好似幾正 好想有種中古流浪劍客feel

呢隻個主題好似係復仇, 我諗會岩你

呢隻j左成年了
2月出
不過希望快d有中文patch, 唔想睇英文

steam唔係有隻差唔多名？

留名等遲啲正式出玩

我J左三年幾, 佢初初話係MMO架屌

steam果隻係單機版叫做Life is Feudal: Your Own
MMO版就係Life is Feudal: MMO
分別在於世界既大細同埋server hosting
MMO版容納到1萬個玩家, 而Your Own就好似MC咁自己開ser入去玩, 其他人都可以入黎起自己既城然後互片

一齊加油

依然有D唔明, 而家188入去Close Beta , 但1月中就open beta 同埋唔駛錢
咁即係188只係早玩1個月?
同埋close beta 都時會唔會清資料?

已Confirm唔會再洗檔. 依家開波都未算太遲, 只係遲左人地一個月
但係等到1月既話你想有條新手村慢慢起上去就無乜可能
我地家陣玩左幾日先正式定到居, 次次都比人趕走

要俾payment charge ? 加埋203.8 ... ?

直接信用卡係5蚊charge左右

好似幾正 留名等考完final玩

幫手推留個名先
考完final玩

駕馭唔到D動作 放棄左

其實呢隻真係MMO Rpg咁，唔好預動作果part速度好快

推post

郁得好唔自然 好奇怪 等佢改下再返黎

呢樣你真係唔好預佢會點改

巴打會唔會可以分享黎試下 我都驚唔岩玩

Lm

咁如果想買咁係買your own 定mmo?

買Mmo steam未上架嫁 要去官網買

記住去大陸就要用一張卷 用左就無 要買個卷就要課金

同埋唔好揀錯EU 要NA先岩啊！！！

咁刪左人物再開得唔得？
唔得既話咪即係隻game開一隻人出島就冇得後悔咁惡？

無得你後悔，因為入島要Ticket先入得
刪左就要比game cash 10k先可以買多張，你買188果陣有送

可能係防一人多角既原因掛

按道理升技能就唔係一個人物可以學晒 所以就要大家分工
不過有錢買多張ticket就解決到了

至少我覺得個人整唔靚整唔好後悔想刪可以再來過，其實最終都係得一個角色..
而且我諗緊死太多技能點變零或者仲低過做新手，想重頭來過都唔得...

你仲有一萬蚊機會

想加入既話 入黎discord 唔洗怕
有咩就問 唔洗怕醜

終於有鐵器用啦

今晚開始上城牆

礦工ready

樓主都唔係路

張船飛其實唔使錢
買完YO 入左MMO可以即刻退錢
即係免費玩
到今日都仲用得呢招

我都係岩岩知有呢招，btw巴打有玩

你唔講我真係唔知有呢招

留名觀察

我地依家都儲左15個以上長期玩家, 值得入黎玩下架巴打
計晒全部都有差不多30人

好似幾吸引，同之前m&b 差唔多玩法?

差十萬八千里, 呢隻唔係focus戰鬥而係生活
我地開村開技都玩左兩個星期 仲未開始起城堡

咁如果要買就買MMO定YO?

你想做仆街免費玩就買yo再上官網confirm返, 拎左ticket就退返錢
然後直接down mmo玩, 你想做好人就上mmo直接買188 HKD果個pack, 送你一個月金會員

依個年頭仲係咁既畫質

其實如果分完工之後有幾個人棄GAME係咪會搞到成group人收皮

絕對會, 所以每個role都要有幾個人
btw畫質無你想像中咁差

我都係睇人地GAMEPLAY 唔知係咪冇開到最高
就咁睇返畫質都算OK既
但係咁大隻GAME 畫質都係依個Level係幾可惜

主要係個UI好劣 (血BAR/對話框/字體/button,etc.)
好似十年前既game咁 長期對住好難頂

btw個題材係幾吸引
我最鍾意玩斬樹挖石起野玩科技
反而對pvp冇乜興趣
觀望下先再稔入唔入坑

你應該會岩, 我地玩左兩個星期咁濟都未打過一次交, 莫講話打仗, 但係我地附近好多大公會

我陣間買 btw要唔要揀 ser?

安裝時右下角簡NA

有消息官方會捉退費角色
自己睇住

合理既, 呢d方法某程度上算係偷野

已買 留名

岩岩買左

岩岩買左果兩位巴/絲打, 麻煩入telegram同discord方便交流,
始終呢隻係多人合作, 可以既話大家傾住玩

留名,中過okam伏

對唔住我之前害左你

留住名先

同mount & blade有咩分別？？

利申: 最鐘意 冷兵器戰爭+魔法

上面都講過幾次, 呢隻真係唔係focus戰鬥而係生活多
你每日online頭幾個星期可能日日做苦工幫個clan手發展, 伐木挖礦等等
但係每樣野都細分得好緊要, 例如木工要鐵匠整釘先做到野咁

入到game之後,點先可以入你地個團?

你有冇入discord or telegram

入左啊,係咪係Discord留id比你地?

多啲人一齊玩

留名等免費

巴打有無玩開呢啲game架本身？

有玩開rust 唔知算唔算

你即管當10倍farming版rust

想問下係咪好似tree of life 咁？

幾時free

無野怪既版本，同埋唔lag

咁你覺得同TOL比既話
邊隻好玩d

兩樣野黎，呢隻起野自由度一定高過tol
而且farming唔洗過區搵，自己區可以做到晒

無分陣營，但係同server好少鬼打鬼，技術上都分流得幾細

TOL起野自由度本身都算高架wor
無野怪又少人打交既話 即係大部份人都係focus係起城到
技術上分流細係好事 但係會唔會話一個人可以學哂全部野
定係好似TOL咁限左每人最多max幾個技術咁

每人一條線係上限，亦可以唔升上高tier純揾基礎料
focus起城只係前期，後期就會打仗多

呢隻起野上都係一格格咁起，但係有d可以搬得郁既例如箱呀家私之類
呢張係琴晚cap既圖，btw個城未起好

其實係似tol 初版，所有野任起
唔同就係lif可以改變埋地型同分工再仔細d

已經買左 學緊點玩

今晚入discord一齊做苦工

巴打有咩唔明就入tg/discord問，我地有33條線為你服務

美服宜家仲多唔多人玩
如果要搵你地基地既話
有冇話要揀邊到出生
btw 諗緊玩既話買邊個pack好
佢最貴果個pack都好似只係500幾蚊
但係其實入邊送既野有冇用

我地就買最平188，果d bonus係得power boost有用，事關好難升
你亦都可以上steam買Your Own版，然後入返官網驗證再下載

會合我地就可以上返discord睇地圖唔方便post出黎，我地位置係世界中心，重生就隨機既
你好彩生得近就唔駛點跑

月費制有D卻步
但睇落幾得意

唔係月費制⋯⋯
買斷制，放心買啦

有冇人會直播玩黎睇下

同公開自己公會資料有咩分別

好想JOIN你地 但趕緊論文

我今晚midnight先會玩吖 到時見

趕埋先啦巴打 讀書重要d

想睇人玩下咁咋

新年一推

如果你地想知多d 可以入黎問

因為花好多時間玩都好小上黎check post

同埋如果呢個時期join既巴打可能會辛苦小小 因為仲發展緊 每日都有大量既task要做 不過一班人一齊做就好有效率

一般都好小開架啦 因為生活型同埋怕比人睇到係邊

不過如果想睇ss既話都可以既

都係講下

唔緊要 條村都仲未起好 日日好多苦力巴打努力緊

公測會免費?
幾時公測,如果公測收費先買
$188係USD?
好貴喎

hkd啦

公測講好似1月? 我都唔清楚

早玩早享受 遲買平幾舊

見過個日本仔玩 感覺好漫長

其實公測都好似唔係免費
要入正常島 點都要課金買傳送券

好似幾好玩

係幾好玩 呢期study break 差唔多日日打十幾個鐘

宜家就仆街了

溫乜尻，挖礦啦

又夠鐘打機啦

留名
利申：鐘意打交嘅痴線佬

你可以揀唔練生產系既，不過搵資源同做運輸你走唔甩
無礦工就無打鐵佬，無打鐵佬就無武器

macbook玩唔玩到？我怕我lag到傻

no ios version

sor 我眼殘依家先睇到

其實呢隻真係算MMO咩
玩家影響遊戲世界既話係沙盒式喎

睇黎你唔知咩叫mmo

我成日覺得mmo就係=大型線上遊戲 即ONLINE GAME既開放世界

咁佢算唔算又係mmo又係沙盒

留名等公測

咁係咪一定要同其他玩家互動？
定係可以搵打鐵佬npc整把劍，之後就打天下
如果我跟左你地公會，四圍殺人搶野，會唔會踢我
因為一玩依d就好想做山賊，但見你地好似好和平咁

mmo = massively multiplayer online
呢隻的確係mmo不過係咪rpg你又唔可以話佢唔係
因為升技能升到嘔血

裝備一定要搵人整，呢個世界無npc
山賊流既可以入台仔公會
巴哈有post

但呢個世界會有警察

大陸又係好多人玩
直情係用生命在遊戲
岀去挖下石仔路程都要一，兩個鐘
打擊感好差喎 風格似騎砍
兩個player撞埋一齊會炒粉卡畫面
即係戰鬥上仲係好差
不過建築上好自由

睇你屋企地理位置，我地去礦區5min就得

即刻買

即刻買嚟玩

屌 做乜嘢打咗兩次

岩岩入discord望過
一個玩緊既人都冇
你地係咪已經棄哂game

yo

我地有啲轉左環境玩姐

仲有人玩緊

新巴打可以入TG谷先 方便啲問野

steam 11號release
聽講到時會開埋新ser

買咗嚟玩 你哋公會仲收唔收人?

大量收！

到底會唔會免費
幾好奇

11號steam會上架，新手島可以免費入去試，但係去主島果張船飛就要比錢，應該係咁

即係局你比錢 唔係新手島其實都係on99

新手島skillcap低好多

同埋好似會每日reset個島

不過主要都係比人試玩姐

好似會再改低啲 出黎劈友先開心

Problem: Acquiring skills is very slow.
Solution: Exp-boosters in Cash-shop!

Problem:: The skill-cap is restricting my gameplay and making us not competitive in a PVP surrounding.
Solution: Buy more characters!

Problem: The start is wasting hours of my lifetime.
Solution: Equipment in cash-shop!

Problem: I lose a lot of skill-points when I die.
Solution: Skill-loss-protection in cash-shop!

Problem: I lose more skill-points on death when I kill a lot of players because my alignment is low.
Solution: More expensive Skill-loss-protection in cash-shop!

Problem: Life is Feudal: Your Own backers during Early Access were promised "Beta-access" but we dont have the server capacities for all of them yet.
Solution: Oh boy! We have an artifically created short supply here!
Let them pay 60$ for beta-access instead of giving out a limited amount of free beta-keys like every normal developer!

Problem: I want to delete my character and make a new one!
Solution: Pay 10$!

本來都有興趣

仲有冇人玩緊

有, 岩岩有4位新巴打加入左

如果依個真係官方解答 好撚濕鳩下喎

宜家出左steam未 係咪都要比錢？

可以上Steam買Your Own版，再上官網驗證拎Key玩
但係就無左個金會員Bonus

兩睇啦 因為佢講明係hardcore驚 想有方法味比錢

不過佢官方問答比人屌到爛已經唔係新聞

呢d點睇都唔係官方解答啦
係條友唔滿意官方del佢post bam鳩佢
先打咁大段野數臭隻game姐

官方答野好鳩流

係咪繼續early access
之前喺高/連登比班友水咗去買隻咩of kings and men又話有心機整
冇幾耐轉developer
上個月隻game甚至收埋檔
咁就昆咗百幾蚊又冇refund
我記得一d user name喺到

有冇話幾時正式release
怕咗呢味野

封測係避一啲法律位 宜家好多都會咁做

佢呢隻有心既 佢幾日就一個大更 算唔錯